[蚊撚] 呢種蚊香片邊度有售？

發現氣管對呢種蚊香最不敏感

聲稱日本貨,而家好難買

SUPER BMP ELECTRIC MOSQUITO MAT